Григорьев Андрей М20-504

# Отчет по Л/Р №0 (функциональное программирование)

## Код функции треугольника паскаля:

```
pascal :: Int -> Int -> Int
pascal 0 r = 1
pascal c r = if c > r then 0 else pascal (c - 1) (r - 1) + pascal c (r - 1)
```

## Результат выполнения `printIt 5` и `printIt 20`
Результат на изображении внизу (терминал)
<details>
  <summary>Изображения</summary>

![IMG1](./img/IMG1.PNG)

</details>

## Результат выполнения `printIt 100`

Выполнятся очень долго, поскольку получается слишком глубокая рекурсия, плюс стек вызова может переполниться (не проверял)

## Результат выполнения `printItIo 5` и `printItIo 20`
Результаты на изображениях в нижней части (терминал)

<details>
  <summary>Изображения</summary>

![IMG2](./img/IMG2.PNG)

![IMG3](./img/IMG3.PNG)

</details>

## Пояснения по поводу вычисления `printIt 100` (Оценка временной сложности вычисления функции `pascal c r`)

*comming soon*